上環返工朋友,你地頭先有冇閃一下電?

係我嗰棟樓定成區都係?
我睇到西環西營盤都有跳電

灣仔有

天后有

係咪成個港島都有

港大有

朋友

中環都閃左下

灣仔有
Lift口走廊盞燈熄咗仲未著返

全港島都有
垃圾港燈
上星期已經試過一次

西營盤有 但pc冇事

金鐘有

西灣河有
屙屙下尿 盞燈閃咗下
重以為我有幻覺

x2

灣仔
閃完之後幾部lift都郁唔到

北角都有

中環有

係力寶中心，搭緊lift斷左一下，係樓同樓中間開門

葵芳都有

九龍灣有